警察叔叔個個都要搜一搜身 真係搜到下年都未搜完

點解次次都有咁多廢青架！

Pish

Push

搞到 要ot

集思廣益

推呀堆

有冇諗法

推
合家鎖頭拎時間

推

唉呀條匙喺邊呢

呢個鎖係咪呢條匙呢

鎖好煩

成揪拎出黎慢慢試

帶定d 膠袋，裡面包住尿片／鼻涕／m 巾

狗狗嚇親我唔記得曬啲嘢

我驚俾狗偷嘢吖嘛

保護自己又唔得？

嚇到跌落地又要逐條重新試

推呀！

廿個咁搞一搞又冇咗成粒鐘

屌又得喎

和理排隊比狗搜身